音樂台剩係得KPOP+廣東話''歌手''

見到已經覺得好煩
唔係話反對你聽
但無嚟新意 成日都召集聽衛蘭周杰倫Apink既面孔
點解唔可以嘗試下聽其他類型既音樂？
成日係度高汁高汁

眾人皆醉樓主獨醒

唔係啦 只係想見識多D唔同既音樂

例如

樓豬因住比狗咬啊

bsb啱唔啱?

依排聽開民謠
e.g 宋冬野 趙雷 既歌

其實你可以自己開自己召集

等緊樓主開post傾
唔自己嘗試去打開話題, 反而嘗試去改變一堆人既話題
有時真係唔明點解咁間接

聽開thaipop
未請教？

kpop post都同音樂冇關 你話討論首歌好唔好聽都算
但全部都係貼圖同講條女靚唔靚 關音樂撚事？

聽開兒歌
未請教？

葡萄牙兒歌

thaipop 真係少聽
有無介紹？

唔錯唔錯
近排聽緊呢首：

backstreet boys？

Yes

係音樂就冇問題 問題根本有啲唔係音樂

kpop真係正
亞洲第一

K pop 垃圾都不如 而家啲廣東歌又不知所謂

聽開dear 煎 好撚chill

有冇台灣indie 介紹

想知樓主聽過d 咩「另類」音樂咁巴閉

HELLO NICO

透明雜誌 洪申豪